致所有擔心仔女安全而唔俾仔女出街既父母

你地話你係政治冷感，唔關心政治，剩係關心仔女既安全，咁我想請你地，如果真係擔心我地既安全，就陪我地一起上街。

你話你要搵食，要養家，所以唔出黎遊行，但奇怪既係，你又唔俾仔女出黎。咁我想問你地，到底一日既人工重要啲，定你地既仔女安全重要啲?

一個真係關心仔女既父母，係應該耐心同仔女溝通，了解佢地既諗法，更乎者要保護佢地既安全，唔好一味得個講字。

如果你唔上街，請不要阻止我地上街。

請你地唔好咁自私，真係企出黎

香港社會係我地人人都有份

請你地真係出黎保護我地

真係燒到埋身啦😭😭

出黎啦

就算唔為你地自己，為下我地依一代

就算唔為我地依一代，諗下你地啲孫會過成點

上街啊!